突發！！！建制派搞休會辯論，廢除海濱修訂已經玩完

唔多講, 自己睇

今日已經鐵定海濱會做軍事碼頭
泛民同本土派都聽到意見想星期六圍碼頭
有讚有反

大家點睇

推推

推

幫推

push

pish

GG

其實建制一點人數再走晒出去都已經流硬會架啦

咁咪啫係硬過

冇喇

無錯阿

當初點解會自動生效咁濕鳩架

圍啦，關於土地問題，大部分人都唔會支持，出師有名，仲可以配合埋明白大愚一齊抗議
依邊話要倒萬億去填海，另一邊又割地俾解放軍，出賣港人利益

本身已經係先訂立後審議，而家再加休會，即係必定會過，但係唔代表可以即時合法地動工？
希望有議員可以出黎解釋一下

明玩野想分化，根本保皇黨個人數點都過到

其實建制本身夠票
唔想討論啫

仆街
直接過係咪on9
仲要比解放軍準備殘殺人民

犯民而家先知？？

14:45 續會

係唔想留賣港紀錄，而家搵個功能組別出黎揹曬

係
但呢點就直程skip你討論
直接入自己議題
次次咁樣都得, 泛民收得皮
你憎唔憎佢地都好, 都應該盡量搵位屌下張華峰

建制班撚樣狗到咁 要賣港賣到一d都冇得剩

呢單應該真係得返司法覆核

佢地夠薑火上加油
咁我地就一於送佢地上路

無錯
但都無理由用呢種方法
市民唔理唔理, 就以後大把議案可以咁cut

diudiudiudiudiu

推咗先屌
而家割地畀人打自己人

依家仲有得救?

直接去西環抗議中共嚴重干涉香港內政？
不過軍事法佢其實有權想點就點

有得救？

Push

堅？push

因爲中共係軍事上對香港係有絶對權力

寧為玉碎

圍碼頭真係隨時比解放軍殺

Pish

以後唔小心行左入去，解放軍係可以用自己既法例黎拉人，同埋就算唔係入左去，一隊人走出黎拉人入去更加容易行動，中環變相已經變左解放軍自由執法行動既地區

吹風還吹風
邊度有source話要圍
講清楚好D

同送中一撚樣

如果休會辯論獲准提出並通過，今日的會議將休會，明日亦不會復會，而排在議程後面，審議有關修訂《2019年軍事設施禁區令》的附屬法例，將中環海濱一幅0.3公頃的土地，移交解放軍作為軍用碼頭，將會在本月29日自動生效。

圍碼頭有咩用，都未起！圍多次咩咩喇

張圖我直問某議員囉
你可以唔信

哇屌 呢班人真係痴撚線

屌！班人真係好撚無賴
仲有冇得救

大家想要個合理既理由 依加有喇 出師有名

pish 香港人啲地皮點解要益解放軍

同時你可以睇

一路兩邊都有吹風星期六有咩做

反正流會都過到，佢怕乜玩

問題係泛民本土根本唔夠人係議會

一定要阻止

想confirm下姐
始終老解 軍事用地要小心

OK 跟

吹雞出黎開會啦屌

推, 要阻止

29號前剪鐵絲網入咗去先有無得諗

流會比人屌，而家想搏d唔知頭唔知路既以為班示威圍立會搞到過到條例

呢個源於添馬艦係有個軍用碼頭，填左海未無左囉，所以佢要拎返一個。不過青衣都俾返一個佢都唔夠者，貪得無厭。

up

一般唔會一通過就動工
不過我未詳細睇哂
我補充多啲資料再俾你

唉 on9 解放軍霸頭位睇fing鐺鐺

開咗個tg channel幫大家整合網上可以點樣「發表意見」!

唉香港人真係好唔得閒

真？

屌, 香港人真係好忙

老解會唔會出黎

如果主席接納 開始辯論休會待續

姐係點 仲有冇得救

送中 環

主席仲係大口狗?

大家真係冇留意會議討論，個碼頭一早連埋海濱長廊啲撥款起好晒，而家解放軍爭條鐵閘鎖匙就開得工啦

昂船洲*

《受保護地方(保安)條例》
不過要視乎佢地搵唔搵到人執法

老實講, 點都無
不過仆街在佢地做得今次
就可以以後都咁做
係咁用野override泛民議案

圍民建聯啦，同佢打爛仔交囉

jim碼頭!

屌你老母

因為呢點我覺得推返議員地址post出來都唔過份

可以做啲乜

有冇可能71洗架船黎曬馬？？？
btw船上班人又落唔落得船 洗唔洗入境

煲大件事
宣傳建制賣港，打擊佢d票源
"建制派成功爭取割地給予中共"

小你
又賣港

姐係已經神早過左

啱啦,記撚住班仆街乜嘢狗屎垃圾招都會用,屌你老母保蝗狗

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

親中派啦，仲建制

?

94年已經過咗啦

又要迫9人上街？

屌佢老母, 香港人真係好撚忙

其實點都過到，當初冇回響

賣港賊

已經開番會啦, RTHK有直播

屌你老味係要夾硬休會仆街

克警將啲示威者推過去，入曬老解地帶，全部即刻「顛覆國家」犯罪

起好咗好多年啦，只係一直圍住網啫，而個問題起碼 2007 已經開始講\

live

香港人又少塊地，仲要係中環

外部抗爭冇用

七一酒會一炮過幫班人賀壽

親共派

Wtf

唔啦，咁只會留空位畀人玩愛國不愛黨

香港人真係好忙

屌你老母港共賣撚夠港未

其實而家即係點?
流左就過硬, 琴日區議員個反對議案仲用唔用得著?
Sorry岩岩放監求屌醒

突然覺得好無力...

屌啊 個張咩咩 廣東話都講唔正 叫佢摺埋啦

If we burn they burn with us

送中派

2013 年蘋果日報

淋病龜縮縮撚到香港變香港市都唔出黎

成班仆街建制

睇黎香港真係要上演燒野食示威

有冇文宣幫手推下呀...今日立法會要休會

呢個係佢嘅任務
而家有人幫佢做埋
點解要出嚟？

你可以咁講
但係你可以正當咁否決區朱議案
依家就係人數多過你
當你無到直接pass
只可以講
玩到一次無心尾跟嘅話，陸續有來

wtf

通過左就冇嫁啦，文宣

咁即係叫人去圍老解嘅啫

推呀推推推推推推推推推

屌上街啦
上啲唔知邊個屋企啦
嬲先來無力

推呀

圍軍營啦屌佢老母！！！

軍事設施唔係應該唔擾民嫁咩?
不如將駐港總部搬去赤鱲角
換番塊地王出黎，去到赤鱲角搶左個三跑黎起個航母船塢都冇人理你

推

順帶一講 梁君彥真係好低裝
雖說係建制
但比曾鈺成更低手同卑劣

有冇得諗？From Heidi朱 Facebook:

——————————
【發夢】

立法會今日討論區諾軒和朱凱廸提出的修正案，廢除或押後5條將中環海濱及對開海面劃為軍事管制區的附屬法例。若果4組修正案均被否決，5條附屬法例將於6月29日自動生效。﹝ 詳情見： ﹞

我發左個夢，夢見6月29日法例生效後，好多香港人為了一睹解放軍新軍事碼頭的丰采，一齊由添馬公園湧入碼頭野餐。然後解放軍聘請的特派守衛話要根據《受保護地方 ( 保安 ) 條例》拉人，但咁多人點拉得晒呢？

醒番後，我才意識到今日4組修正案用心良苦，保皇派議員如果唔想夢境成真，搞到阿爺尷尬，理應支持修正案，稍為拖一拖件事。

唔知多唔多人發埋同一個夢？係我就同番啲保皇同事單聲。

PS：陳淨這張圖做得好清楚，但最後嗰句要加番幾隻字：「香港人將永遠無法(在解放軍不批准時)進入該處」

—————————

目標明確，出師有名，大家覺得點

推呀反送中割地版，we shall never surrender，多啲人留意好嘛

老解駐深圳啦。駐香港？食屎啦

因為早前少左班濕鳩投選票.
屌啦. 錯的都是別人呀嘛.

依加先來後悔？
太遲了
要怪就怪自己點解中保皇狗白票撚既計啦
抵死

仆街保皇黨

立場直播立法會大會中

黎明之前既黑暗係至撚黑暗

Push 依家立法會係開緊會架！

大口狗cut左泛民咪支咪大家一齊出聲反抗好嘛，再唔出聲就冇嫁啦

開新post啦

屌仆街張華峰
死廢老野都講唔正
淨係係咁重覆廢話
屌好撚燥

張華峰，大口狗，屌你地老母

反對走私集團霸佔中環海濱走私奶粉

開左啦

屌真係仆街嚟

無人去立法會野餐都唔夠膽開會？

推
立法會都係個戰場

開緊會

應該點做

睇到好沮喪

推呀香港人，我幫手推左2個鐘都係得600幾個like.....大家仲想唔想日後玩中環AIA

屌佢老母 成部錄音機咁

收皮啦 張華峰

佢係都要港仔嘅碼頭

文宣組出黎啦，積極宣傳，令更多人反共

大口狗做夠錄音機未

屌你老母張華峰講乜撚嘢呀

屌你老母，仆街張華峰

襯人齊唔搞幾時搞？

噏乜尻呀

講好廣東話先啦……

推 屌佢老母係要咁撚黑暗

btw推得呢個
可唔可以幫我推埋隔離

屌講乜撚野

文宣組

呢d人點入到立法會

629前未係解放軍地

人形豬

聽到好撚嬲
仆街字又講唔正又無內容
屌你老味收皮啦

所以仲想靠議會抗爭

屌其實立法會有撚用咩
主席都係佢既人
根本玩撚哂

仆街張華峰野都未講得正
屌你老母

心愛香港，呢句真係好難聽

香港並咗呀

仆街！

李嘉誠腔

泊架船係果個位, 幾咁礙眼, 成個中環景破壞哂

講咩呀吊你張華峰!

我聽到佢話 我愛香港，亦愛狗共

文宣組幫下手推係咪好多市民仲未知發生咩事

屌你老味你收聲同收皮咪得

屌你老母 真係痴撚線

比多啲人知

屌

屌佢個閪，躁撚到好撚想接佢放工

OK我會叫佢地諗諗
不過重點係想知大家星期六點睇
去碼頭?去阿邊個邊個屋企?定去邊?
有冇共識到

屌你老母臭西人型豬

而家議程係咪要變返曬上星期休會冇傾嘅議程？

真係好狗

屌佢老母佢都就死啦，仲要賣港

DKLM 講野難聽過粗口！

梗係圍佢老母啦

容你老母西呀人型豬

聽到又嬲又無力

得 下次遊行預左比人一槍射瓜

成個會大口狗都唔諗住聽人意見，不如佢同張華峰自己閉門圍威喂算啦

咪撚再消費死者啦仆街

我屌佢老母呀

聽佢講野真係好撚辛苦

又消費死人

LM

屌 野都未撚識講 仆佢個街

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

鄉音未改話為左香港

佢香港住在咁耐，仲有呢d 咁既口音

唔係圍 係入去屌撚死晒所有

講夠台灣案未呀屌你老母臭西?人地台灣講過幾多次唔收大粒墨呀屌你老母臭西人型豬，豬流感爆發你就仆街喇你

唔講以為睇緊經民聯黨內會議

泛民俾人講幾句就cut咪

張華峰講左成幾分鐘都仲講緊，講完未呀屌我聽得好辛苦

歐美大國幾時制裁呢條仆街
屌

你就真係補腦啦屌你老母

望羊補腦

我吔應該亡羊補腦

亡羊補腦???

屌，嬲得滯比左負皮

點解會不經審議可以自動生效 有先例？

咳撚死你啦屌你個肺，有冇人知佢後代咩藉？

向錢看？

PUSH

屌佢老母臭閪點解呢啲垃圾都可以入立法會
講咁撚柒耐無隻字啱音

個負皮係送比個人形豬，屌佢老母

我都聽到

點解佢都做到議員

有冇得補救？

讀完稿未呀

屌你老母
好撚嬲 又好撚好笑
歐me 屌

個撚個都係照稿讀 屌

屌你老母啦張華峰
返緊工睇到個post再聽live激撚到跳起

我做都得啦屌你老母臭西

我地有咩做得到

好撚燥
特別係聽住佢把聲
點解會有呢啲咁既人頭豬

金融界功能組別

其實解放軍想要地洗乜經立法會
基本法駐軍嘅野香港本身就無say
有人反對，共產黨直接釋法都會攞到
經立法會做場show 比你睇已經好比面

屌佢老母
建制食撚屎啦

搞咁耐就係為左俾佢讀呢篇槁

講咗成9分鐘都未收皮

最安全 但又話會變成逃犯天堂

仇視警察既威風

想去恆豐證券開戶，應該點做？

屌 聽到好撚嬲

屌老解以後隨時開波

你老味你係監警會嘅人
唔撚怪得乜事都無

一齊靜坐中環海濱會點

林奠死一百次都唔夠

屌 佢知唔知自己做緊咩
佢依家做緊既就係令我地失去信心

屌佢老母臭閪

咩撚野陽光之下呀屌你老母臭西，大陸個種陽光呀屌你老母?

建制想轉移視線⋯⋯

200萬人出來，分批圍佢老母

有咩做到

幫手推下啦咁多位連仔中環海濱係好靚既地方，點解要俾解放軍用

去親中環會變左返中國咁
又天眼又安檢又剩

我就係有智慧有思考先唔撚想再信政府高官

家陣我搭撚咗鐵達尼啊同船
屌

On撚鳩
有智慧先反你老共

邊撚個同你係一家人

Dllm 大口狗 食屎

哇屌 佢份稿都好撚長下
讀左成10分鐘先完左1頁

推推推推推推推推推推推推推

嘩屌睇黎有排講

讀撚完未呀？

我同大陸狗唔係一家人

屌 發言時間有冇時限

老實講,今日就算冇休會辯論, 都唔會過泛民既修訂案。

屌你老母死廢老，年青人既未來係年青人㗎，你班廢老咪撚係度指指點點啦

佢讀呢篇稿同佢動議休會辯論有咩關係! 講埋堆廢話，愈講愈遠!

佢up乜鳩

叫佢搵丁蟹傾計啦，係到講廢話

咩內連內張
聽唔明

咪臭係，你地都就想死啦，咪撚再害香港

UP咩鳩呀屌你老母臭西

屌你老味
明明就係送中過到先會影響到香港金融地位
你老母調返轉黎講都得

無論你係中年人定係年青人，中環海濱係屬於香港人

坦白講陳健波大口狗講野都好撚燥
但係起碼係講緊廣東話
屌喱條撚屌連野都講唔清

平時開會就訓到隻豬咁，今日咁精神搏乜野呀？

地底割完俾人，再割埋地面

誓死保住海濱！一於搞大佢！！！29號 G20重開緊會！！LLM 弱智！！

屌你老母西人型豬

為嗰個女仔出頭

救命呀 東方之知

東方蜘蛛……

屌你老母 睇到好撚嬲

屌啊 過咗?!

未來嘅he望

上屆立法會比班焦土派激死，D後患出曬黎

北斗神拳入面畀人打爆嗰啲人型豬

屌佢老味啦 張華峰講咁撚耐 cut都唔cut
其他人出少少聲就叫人收嗲

想喊，睇到好嬲好無助

唔係好知發生咩事既巴打麻煩睇睇呢幾條link

屌你老母臭西人型豬，你返去睇下你老母先啦屌你老母臭西，就黎比人屌撚死喇，條隊由荃灣排撚到入柴灣再排返過去九龍灣呀屌你老母臭西

屌啊 比信心政府 你做到咁撚樣 點撚比啊

幫手推左2個鐘，終於啲like上到900大家幫手推下好嘛

我係失望，但唔係因為有示威影響到我嘅生活，係因為我睇到政府唔係幫人民

開新post?

唔夠地起樓仲割地
建制派出賣選民

用呢個point 打區議會戰有冇得諗

你個開放，謙卑一定唔係我認知既個個開放，謙卑

睇黎保皇黨到宜家都無擔心過下屆選票

人地有掌心雷

屌佢老母

功能組別怕閪
一大班仆街廢老打不死

屌你老母 呢啲賣港賊…
以後泛民有咩議案 班親中撚都可以用呢個方法玩野？

全香港割讓比解放軍仲得了？

大家幫手推

係要撤啊，你政府接受關我撚事？

得啦，唔洗講
保皇內部會議，泛民做觀眾

成個立法會都唔係為香港好，屌你老母條例可以未撚審就過。建制多過泛民呢度真係要搞搞佢

屌班仆街

冇人放心呀 屌你老母 講句撤回都唔得 叫人點撚樣放心呀 收皮啦

一日唔廢功能組別選乜l都無用啦

痴撚線香港

唉，唔想聽了

其實點解可以自動通過？

仲可以做對咩

佢地圍威喂，保皇有無限發言時間。

附屬法例做法 先訂後審

主席批准先得
又要拎返梁耀忠出黎鞭屍

屌你老母求求其其就割左塊地俾大陸 仆你個街依個政府真係 屌你依加香港人先醒真係太遲

仲講創科

香港講創科 笑撚死

唔通真係又要有人死先可以解決香港危機

今年加油 跟佢既遊戲規則玩
有能力既巴打要去選功能組別

創科？
而家個創新及科技局做過啲乜

我愈聽呢班狗官講野，我就愈想喊
我仲有咩可以做？

点解咁多賣港賊

唔係好知發生咩事既巴打麻煩睇睇呢幾條link

答你問題，因為呢個法案係以附屬法例形式提交

現階段有冇咩具體可行嘅方法可以停佢

八段錦

次次立法會D 話題講多幾句就會返去梁耀忠到
DKLM 唔係佢 今日未必洗咁慘

任意DQ on撚9

我發覺這地球原來很大，但靈魂已經敗壞。。。

好難得先推到一個post上熱門，推爆左再算啦

白頭佬!!!!!下屆你唔洗諗再想做

主席 大口狗都偏幫奶共狗
唔洗玩啦

thx

thx巴打

和平理性你老母咩
100萬人上街聽撚左D乜？

唔好轉移焦點！一轉就散！

推
圍佢老母

呢個當住直播先
跟住推(2), 就我開或者1001開/邊個開都得
但一定要擺返heidi chu做頭
重點係決定到星期六應該做啲咩

共狗正仆街

強烈建議大家睇rthk32 立法會直播
睇清楚班建制派同高官幾賤格幾無恥

香港人真係好忙
Push

同送中都係同一方向，係咪要令市民明白問題根源係港共政權

同埋希望大家幫手都推推隔離
我地文宣整圖好辛苦
又已經寫哂時間表, 有哂link

由得佢

保皇黨落地獄啦又賣港

sor呢個page one

要搞都要做好文宣先，出面d人唔知頭唔知路，會諗住我地係玩港獨！

雖然即使梁耀忠做左，港共都有方法賣港
但係起碼唔使好似佢地而家咁長驅直進
白頭佬真係千古罪人

所以35萬年輕人真係要企出黎投票

屌你老母依個真係同送中有得揮 姐係個政府隨時割撚埋你屋企出去都得？

推咗先

香港人前世究竟做錯咗啲咩 平時生活都夠苦夠多野煩

襯民意喺我哋嗰度
今鋪要搞大佢

佢果時係棄選？

唔係好知發生咩事既巴打麻煩睇睇呢幾條link

點解可以先訂後審自動生效？

因為呢個法案係以附屬法例形式提交，簡單黎講係基於某條條例再加啲詳細細節。

有無搞錯呀，屌佢老母
有無問過我地呀

莫乃光儲左幾年氣爆seed

建制而家算唔算與民為敵

愈黎愈光明正大咁賣港 仆你個街

法律上係咪完全冇野可以抗衡

莫乃光講到想喊咁

繼續推巴打

中環海濱野餐運動

怪邊個？係香港班選民投出黎！香港人自作自受啦

建制派背弃前线警察和政府

777下唔下台就算啦，我地目標真係好簡單

得罪講句佢地以前係咁
我地邊有咁多屎執

6月26日 1030am 快閃行動 傘聚散聚

尋晚邊條左膠叫人唔好阻住泛民開會
拎嚟做肉盾擋子彈就啱

莫乃光講得好好

個個有錢就撒資賣港

當你見到毛姨依d和理非都勇武既時候就知真係仆到臨頭

如果碼頭改係屯門果邊會唔會接受？而家反嘅係割地定反中環起？

巴打開新post 麻煩你整合一下黎緊呢幾日既schedule 同 加少少知識background 俾其他人睇， 對外宣傳號召人手，對內提供相關知識／資料等大家可以睇多少少，知道發生咩事所以行出黎。

老實講，唔係特登起返啲舊聞真係唔知發生咩事香港人好撚忙呀

咁不如割埋新界出去 屌 要堅持一個香港既原則

問心，香港邊有咩勇武
一路捱緊打咋

屌你老母咪撚亂講啦， 屯門唔撚係香港？ 咪撚搞鳩屯門

船上人入境會有入境處人員派上船做架。（上過啲賭船就會明）

香港 九龍 新界 一忽都唔少得

會愈黎愈激架啦 急狗跳牆唔知會發生咩事

我問題黎嘅 sor

發夢612果日比班狗係龍和趕到個空地 應該有個鐵絲網係比人推爆左
大家應該輕鬆入到去野餐
29有冇巴打JOIN

唔好煩啦直接成個香港割埋出去啦
成為中國其中一個城市
即刻做

解放軍又多個地方擺軍隊，有咩衣郁即刻出黎射7你地

海陸空齊哂啦屌 下次要用遮擋子彈 食手榴彈

總之626相對都安全
因為信佢地未有執法人員
但如果之後....
基本上626會係你人生最後踏足個塊土地

喊呀、扭計呀、揼地呀

下次最好出埋解放軍，最怕你唔出

中環海濱 LINK LIST

你估佢唔撚敢

其實已經唔知有咩可以做but push

一個碼頭都唔應該俾佢起，支那軍躝出香港

多謝

張華峰係唔緊要

老實講，係回歸前簽既野，點解回歸後要咁樣處理？
當中可以有好多唔同既彈性去處理

再推推隔離
請睇comment #2,3

推 希望有人剪返出嚟

D墨魚號艦泊返上去大陸啦

算係換地黎，英國人係港島有碼頭點解共匪無，變左咁俾共匪有無入。

完左直播剪

出咪出，我唔介意佢一槍打爆我，一開槍全世界都會屌9中國，到時一身蟻仲煩

佢出咪焦土，if we burn then they burn with us

記得美帝講過，真係出解放軍佢會插手

唔好講到我地有得揀先好冇
今次提出唔傾呢條撚樣係功能組別黎，點樣產生唔使多講啦

再講我地揀入去既已經比人分別用唔同理由DQ晒
根本係成個政府有心同香港人作對，與民為敵

粗口娟

冇一個禮拜可以休息

全世界都屌鳩新彊北韓 照搞吹啤啤 留有用之軀反共好過啦

Sor講得唔清楚
我係想問大家今次咁極力反嘅主因係邊一個？
其實我都唔明香港解放軍有咩用,真係比人打果時咪又係不堪一擊，唯一用途咪就係打香港人囉

林鄭無著衫

到時齊齊做難民

咁樣一過先例

有冇票倉有冇人開會都唔需要再理

中環放解放軍 之後就可以修例
你地出黎抗議 就可以出解放軍KO你地

香港 完

你自己咪答左自己明知條友會打鳩自己 仲會唔會起個碼頭歡迎佢

好
巴打貼出來
或者開post啦
總之俾我地知
我會叫其他channel share

真心問 而家夾硬過咗
我哋可以做啲咩？

26 27 28 依幾日我地要好好爭取
佢過左個碼頭我地會焦土都得啦

真心，個政府做乜都唔會有人信架喇

淨係莫乃光?仲有咩人想要?

你地班警9太廢啦 連警總都可以比人圍
為左大家既安全 以後解放軍黎睇香港依個場
警9應該會比人炒哂 由9變番做人

唔撚洗信啦 做乜都係賣港 大白象 新移民 利益輸送 根本無一樣野係為左香港人 全部都係為大陸做野

先訂後審 同
先加後減

有乜分別

其實最後真係會發展到咁 練定射箭啦屌唉

今朝原本好想cut 容 發叔個段
sorry, 依家好多野搞, 又返緊工
都無睇直播
唯有靠大家留意

一寸都唔讓呀

出咗你都唔知啦，着差佬衫

RTHK果段?我剪左

7.1見

係阿視點31
你放咗邊
係咩樣
我叫大家share下

吊佢咩!!!成班人渣垃圾賣港賊!!!!!咪L想移民!!!"

有無人知而家要去邊到聚 真係越睇越嬲

果張笑笑口拎喉噴胡椒果個分明就大陸人樣黎

淨係嗰段
容d廢話無cut

［置頂］今晚626，夜晚民陣G20集會，好撚緊要

今次71遊行人數又可以刷新高 呢個政府真係唔知發生咩事

Pushhhhh

知道上文下理好緊要，麻煩大家睇睇上面幾條link，唔好俾人覺得我地冇理據係出黎搞事

真係寧願比解放狗射死都唔會割比佢

屌又七一、做選民

喱個又邊撚個來

真心講句，七一有用就唔洗搞到依家咁亂

仆你個街建制又係錄音機 又係讀稿 屌你老母 唔撚好做人啦屌

以前d 71就話無用姐 今次又激一激 屌佢老母

依條友咩人嚟, 成個倫敦金佬咁

今日廿六號咋

佢讀緊果篇係咪林病份對白黎

又提網誌

你班on9轉行做blogger啦

你唔知屯門菠蘿山已經又炸又鏟重起埋屋？
解放軍破壞力同英軍無得比

7 1 有無可能過百萬人

cant open...
同埋想係要埋啲effect咁
原本就係想砌段片. 解釋埋啲concept
不過算, 真係無咩人手

推！

其實佢都講得好白

幾百萬人都係當你放屁

成班建制既垃圾 咪係度貓哭老鼠假慈悲
令到香港人要上街抗爭你地都係幫匈來

再者依家只係暫停一樣講第2樣
都係一班賤人 無分別

如果我扔垃圾入去，香港政府係咪冇權捉我

飯民真係成嚿飯咁

盡地一煲，呢班人出年肯定有議席，就算配足票都推第2個人上，用返佢地人名出選死硬，政府一下子有冇咁多油水位安置咁多擦鞋黨

好好聽
可惜太短
好難夾得靚

邊度有直播link話

仆街仔朱凱迪

其實佢地係咪講黎都無用 反正都過硬

依家情況點？過硬？

想知，如果下屆立法會，可唔可以廢除番中環軍碼？

我都想知

其實都係 佢先立後審我地可以點

軍事法香港話唔到事，基本法講

點解咁都得？

宜家立會係仲有機會停定已經過咗？

咁樣建制咪唔使表態，諗住可以保住些票

下次可能就成個軍事基地係中環架啦

建制你班撚樣夠薑火上加油
我要你全家共享大灣區榮耀

主席我地一齊見證香港市民同解放軍衝突

就係咁都得唔反對當贊成 反對咩 唔夠票喎sor9

係咪已經冇嘢做到

投票撚出黎講兩句,投泛民有咩用未?

咁嘅話即係關係法玩完

司法覆核唔知有無用 但可以拖到時間既

咁樣送咗中(環)

唔係應該投邊個投長毛依d一開會就俾人趕出去既?

嗱樂觀d諗，本身士氣就快瓜柴
佢而家咁火上加油

焦土

可惜少人關注割撚左塊地俾人都無人知 救命

其他人呢?唔係好勁咩,叫人投佢地,入到去無撚用

咁海邊又無老解嘅，軍營先有

朱凱迪：發夢6月29日好多人會由添馬公園湧入碼頭野餐。

今日26號仲有時間既
咪話諗乜鬼71

碼頭點都放一兩隻係到下嘛 如果真係有衝突真係變種族仇恨 始於佢地唔係香港人唔似警犬

而家個碼頭種緊草咋

佔撚左政府又可以同一招 唔理你等你散

Dim L suen ah diu

當年天星碼頭

咁多正評係咪以為個修訂玩完

解放軍殺到黎

所以如果真係要坐，都坐老解門口啦，坐海邊真係唔知做乜

呢班人係咪想睇警民衝突不特止
仲想睇到香港人同解放軍衝突呀

唔係好知發生咩事既巴打麻煩睇睇呢幾條link

點解可以先訂後審自動生效？

因為呢個法案係以附屬法例形式提交，簡單黎講係基於某條條例再加啲詳細細節。

直播link：

屌你真係霸王硬上弓咁你送中都用依個方法都得啦屌

呢單jr 贏既機會高唔高

試過jr 啦，俾政府話你係窮撚唔同你打

其實抽黎少少睇 好似班建制真係有心挑起香港同大陸既紛爭

泰博

明哲保身姐
邊個想同柒婆攬炒

佢強推你吹？
佢已經睇死最多出嚟遊行
完全唔影響
民心民意？政府已經示範俾你睇唔洗理
過到就得

幫義士出聲

郭家麒：29號之後中環海濱法案講到明解放軍可以揸槍守護碼頭，你係咪想市民同解放軍衝突

屌你老母
有乜可以做到

點夠解放軍打啊...痴撚線

好無助 點解咁嚴重既法案冇咩人留意，連仔剩係推啲鬧黑警既膠post...

郭家麒：29號之後中環海濱法案講到明解放軍可以揸槍守護碼頭，你係咪想市民同解放軍衝突

「.......以致長時間包圍警察總部......」

致 及

文盲 定 支那拼音

最怕班義士完全唔撚驚

唔好太睇少呢個月累積既無力感同絕望

圍解放軍大樓, 丟佢雞蛋

正呀 我地慢慢做選民啦
今年一野過過撚晒D惡法

虫泰

驚閪
我都想開槍

係咪痴撚線

正是，有人會喺PP跳落嚟。
點知會唔會有人夠彊

屌那星鳩鐵咪割左一次囉
冇人理之嘛

痴撚線，一單又一單。

萬一真係開槍，美國-香港關係法就玩完

美國佬拿拿聲一刀了結我地啦

毛姨

關係法唔完香港人又咪係玩完
你會唔會係香港生仔先?

松泰講得幾好

本來政治能量係減弱緊
救唔救得返睇呢幾日文宣

比香港人抖下得唔得

我都係陳述事實啫，之前美國咁講過嘛

至於點做，就當日在場義士自己決定啦

唔好話前線義士，我呢啲鍵盤戰士睇到呢單都頂唔順
明明知道有問題，但個社會都唔尻理既，無力感大到

有幾突發 根本冇可能過唔到
附屬法例黎
所以大律師公會聲都冇得出
加上軍事方面香港冇自主
你想點阻佢

毛ee 搞笑

屌你扮弱華

毛e扮鄭若驊

屌佢老母去攞成個香港做兵營都得㗎喇咁樣

支持解放軍嚴正執法

你要咁講都可以 因為軍事法係中共話哂事

衰啲個句
開真槍先見真章
香港人就係咁賤
唔見棺材唔流眼淚
一日唔殺到埋身都覺得唔關尻佢事

哪有槍

當日在場義士真係要好好保護自己

係

雨傘 係爭取
逃犯 係反抗
屌真係好撚慘

deadline fighter 文化
聽毛姨講野好正

提啦提啦 真普選

屌你返緊工
又要跟channel, 同文宣野
聽住live睇下有咩重要野
極想喊, 就頂唔順

6月9 103萬
6月12 俾狗打俾狗射 + 6月15烈士既出現 > 6月16 多一倍
睇下有幾多人做烈士 就有幾多力量
我知我咁講係好仆街但係主流香港人就係咁仆街

痴撚線
咁都得

一定既 咁多年黎都係安份守己做野搵食就可以 係需要一d野黎叫醒d人

仲有冇得救

樓主頂住

屌你死肥佬廣東話都未講得正 妖

頂住，就收工

肥閪收皮啦

毛e：瞓啦柒頭

佢老味

番迎賓館啦你

圍9佢

毛姨好正
串到肥佬一棟都冇

驚閪

Dklm

殺一個港人真係唔知會發生咩事

大家可唔可以幫依位巴打推

郭家麒：29號之後中環海濱法案講到明解放軍可以揸槍守護碼頭，你係咪想市民同解放軍衝突

佢敢開槍
成個支那就玩撚完

呢d叫人血饅頭興奮劑

最好快撚啲，外國快d介入

6點阿屌
點頂
cls

等我做嗰個

英國講定既 依家係想刪左去姐

一個都不能少呀

再講多次推下隔離

發言中的譚議員都會參與活動, 見#2
好辛苦已夾到哂啲人同資料
大家幫幫手推

唔好咁樣死 唔抵呀巴打

推 告急

X X街

粗口娟幾時收皮

朗誦呢段要cut

有無人知依個會開到幾點？

林病真係憑乜撚野喊 成個香港俾佢賣撚左 喊喊喊

譚文豪好波

點解會咁多正皮 而家係割中環海濱

Mola mola

笑死 逐字犒

推
呢單真係絕望過反送中..好似冇嘢做到咁

佢地拖緊，我地有冇野可以做

正皮可以上熱門？

曾經我仲以為香港會有希望
依家完全化滅。
死係唯一解決方法 你地要加油

cut片:
莫乃光
朱迪 分化
毛ee 真普選
大文豪 朗誦

夾D建制投廢除

咁即係有無行動？

唔好自殺

依一場 係一場好難打好硬既仗

內文：

"今日已經鐵定海濱會做軍事碼頭
泛民同本土派都聽到意見想星期六圍碼頭
有讚有反"

其實係標題set得唔好

死乜9，係死都拖埋班狗一齊落地獄

唔好再有任何一個人咁樣犧牲，唔值得架。

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

唔好死 巴打你仲好有用 一個月前我地根本唔知自己可以咁有力量阻到政府 一個月後已經唔同哂 加油！

不如我開出(2) 講埋直播
大家入去推?

應該係咁

利申我睇到內文正皮左

係咁既話，食子彈死左佢好撚過，幫香港提早2047

圍鳩佢解放軍營
夠薑岀軍隊鎮壓攬炒
佢唔岀而揾警察即係同全世界講解放軍垃圾到要警察保護

累仔

係囉，唔開心的話，最多去中環軍營同海邊野餐啫，好多朋友去㗎，多個人熱鬧啲

送地俾中共, 完

真，反正最後都係死，不如圍佢老母，咪射死哂我地囉，所有外資外撤，香港全黑色旅遊警告，正式同中國垃圾城市無疑

屌你郭榮鏗 啲律師好玩得 一陣AY又應該抽得好應

郭榮鏗

無錯，事實上呢條附屬法例過左之後，個一部份區域既主權就去左解放軍度，市民要入都要佢地批準先得。
佢地要拎槍守住唔俾你入都得。

言邊慣

講咩？

到時屌警察變左屌解放軍 香港人進步得好快
有無案例有其他國家既軍營會俾人圍 咁樣警察會唔會出黎保護番佢地

巴打幫你人手推

扮張華峰講嘢 嗰個騾仔

大口狗琴晚無話今日唔開會已經俾足面

屌哂葉流

推比議員睇 唔可以再叫班垃圾親中狗同保皇狗做建制派 仲有唔好話自己係反對派 你地係民主派

不如圍張華峰同梁君彥重好啦
屌佢老味

之前都講過，而家既抗爭唔止淨係睇眼前，又一次証實左，建狗人多，鍾意點過就點過呢樣野，我一直冇話過唔理眼前既問題，但請小心民心呢樣嘢。失去其他民眾支持，點都會輸，請各位留意。香港人加油！！

而家係連登講獨會俾人話not now又話模糊焦點又盛

大清算

無錯，佢拉你入去，你聲都冇得出，再送你返大陸，呢一世就咁玩定

咁又真係not now喎

屌9佢屌9佢

推呢個

舅王芬就收皮啦

屌會議暫停

捉鳩你唔再係返差館

一去到刺激d既位就暫停頂你

所以碼頭就咁割左

Dklm 佢地係咪真係想搞到香港人暴動？？

2013年，規劃署公然違反這承諾，要求城市規劃委員會將中環海濱長廊核心地段之150米長、3000平方米面積的土地劃作「軍事用途」，公眾的使用權被剝奪。

特區政府須遵照中華人民共和國政府和英國政府於一九九四年簽署的《軍事用地協議》，在中區灣仔填海計劃內的最終永久岸綫靠近中環軍營處預留１５０米岸線，以供興建軍用碼頭。在一九九四年七月，當時的港英政府已向立法會財務委員會介紹該協議的內容。

起軍用碼頭係協議度寫明係要做既，只不過個塊土地既土地用途冇話要劃做軍事用地（如果一塊土地劃左軍事用地，係可以劃入軍事禁區而唔俾一般市民進入）
換句話說，你有責任起個碼頭俾軍艦有需要時泊岸，但唔代表你需要將成塊地變成禁區。
但而家政府就割撚左佢俾解放軍。

Why

唔俾人睇自己啲保蝗隊友幾咁柒

鼠王芬投訴郭榮鏗話保皇黨係西環奴隸

講中佢Sam hui

香港人抵禦外族入侵點解要驚

係咪唔會繼續架喇？

割完西九割中環

正常程序冇

中環海濱係我哋其中一個陣地嚟，唔圍稅局仲有好多嘢做

呢件事就係其中一樣，中環海濱地皮咁珍貴，點解要俾中共做軍事用途，呢樣嘢提出嚟係會得到大眾支持，因為關於香港人最緊張嘅土地問題，所以搞中環海濱一嚟唔會失民心，二嚟可以打擊政府同中共

所以民連嗰活動大家應該支持之外，仲可以諗吓係附近派傳單，擺吓街站呀咁

保皇狗應該閂咪同泛民班友講
彩畀你地攞哂啦.....唔好屌咁盡得唔得呀.....

已經休咗會，救唔返

屌 點解今日咁多黑警post
無人理割地

梁耀忠，你推既唔止係立法會主席

你推左香港落火坑

包圍張華峰屋企唱聖詩

暫停左會議

有咩可以做？

郭點解唔話暫緩呢個說話
睇下大口狗點丫麻
咁撚蠢嫁

邊個整到休會既就圍邊個會唔會好d
圍番碼頭好似無咩用

gogogo
推呢邊

整合得靚啲

Diu

命名由來

創校校長李卓敏於1978年中大第十九屆頒授學位典禮上，曾解釋大學命名為「香港中文大學」的原因。他指出有一個普遍解釋以為中文即是指中國文化，故此，中文大學是指傳揚中國文化的大學。

他認為「凡是大學都不可能脫離本身民族的背景。因此，中國或海外華僑創辦的大學都是中文大學……每一所大學都是溝通本國和外國文化的橋樑…那是理所當然的。」而香港中文大學特殊的地方在於中大是「專門為了一個特殊的使命而努力；這個使命就是把中國的資料吸收和融化到各個學科，予以發揚光大……簡而言之，香港中文大學是把中國文化的境界溶合到各學科的大學。」他並指出，大學校訓「博文約禮」中的第二個字「文」（也就是中文大學校名的第二個字）並不指狹義的文科，而是包括了一切學科，因此校訓更強調了中大校名的真正意義。他續認為：「凡是中國或海外華僑創辦的大學都是中文大學；但我們的大學卻是獨一的，因為英文名稱「The Chinese University」的「The」字用大寫T起頭，這就把本校的特殊使命表達出來了。」 ”

（節錄自1978年10月2日「中大新任校長就職及頒授榮譽學位典禮李卓敏博士講詞」）

因此，香港中文大學中的「中文」含義不是「教授中文」、「專攻中文」，而是以研究學術為宗旨的綜合性研究型大學。使用「中文」於校名的目的是要區分於仿英式的香港大學[13]，也即通過正名以宣示中大的使命並非是要成為香港另一間仿照英國大學的殖民地大學。

同時，香港中文大學的組成書院和創立人都是中華民國政府遷台時，大陸地區易幟後流亡香港的著名學者、大儒和教會大學、私立大學。由於是來自清末和中華民國時期的中國大陸，因此校名含有的「Chinese」體現了中大的特色。

邊忽寫中國人嘅大學？

屌你全家，未休會呀，白痴！

建制派係咪想打工仔冇得退稅！

今日好大機會唔會通過休會，大家畀D壓力建制派啦

過唔到送中法整返個送中海濱俾你

未休會？

屌好撚心急

請不要on9

香港人全部強制參軍

搵張華峰囉

點解冇人提 明明好大件事

嘩屌佢咩

而家，支那想透過香港🇭🇰搞基建，再將工程判比中國建築，意圖將外匯儲備掏空（美金儲備），上面而家國庫空虛！

都講左個立法會廢左好耐

你老母就建制

好學唔學 學人咁叫

施工有人會圍再算啦

cls

是日泛民議員立法會爆seed精華

雖然焦點錯左
但係漏左祝頌語啊屌你
敬祝鈞安去左邊???
DSE考生啲中文都比你地班狗官高

其實講到尾都係睇有冇人搞 遊行

如果來多一次200萬人遊行反對, 政府肯定唔敢強推

送中都係一樣, 因為有200萬人遊行, 先會令政府暫緩
如果無人遊行既話, 一早就通過了

最大獲是香港人只關心送中, 無人關心呢單野

屌 好撚嬲

推阿

可唔可以炸左個爛鬼碼頭算

推阿 唔好沉

push dlm

依加咩情況，好多post話休會，
有人覆未休，
今日d post好亂，太多野，跟唔切

休左 過撚左

之前高鐵又割地！今次再割，即係迫香港獨立啫？！

我追左好多post,都唔知係咪真係休左會。想知道係咪已經過左？

屌⋯⋯，條友講野講到一舊舊，又死下死下咁，

都唔知佢講緊講東話定普通話

佢真係唔死都無撚用

推阿 做咩呢個係咁沉

因為無會開
又既成定局
我身邊朋友同我一樣嬲
不過再問朋友的朋友
士氣有啲跌，同埋原來wfc咁
所以當係觀察香港人生態啦

求指揮官編號
e.g. Rupert Dover, David Jordan, Justin Shave

咁都俾佢攞返個彩

推，後日就自動通過

中共係咪可以用軍事理由收哂香港啲地？
Eg想起軍營要收左成個西貢

屌推